其實咁多人想Apple出SE2 ...

有冇諗過就算係出都未必係想像中好似SE咁好？

headphone jack冇咗, home button 同 finger print scanner 冇咗, 價錢又未必真係會好平

我覺得就希望越大, 失望越大

最緊要唔好大芒同埋唔好用圓邊
其他野就由佢啦

我覺得就唔會再出se2 出既都唔會係你想要既4吋
好簡單 你依家IPHONE xs max粒電幾大 用到幾耐?
XS MAX 3174mah(xs2658mah xr2942mah) 8個鐘左右續航 (當然輕度使用唔止)
SE 1642mah 照計咪得4個鐘左右續航?
之前部機可能夠用1日
依家好多硬件 例如3d前鏡 mon既屏佔比大左 ios更新又多左好多功能
底板都變左3層 樣樣都係電 當然新製程cpu又省返電
最終用耐左定短左 用開IPHONE自己知
除非佢出大啲/厚啲 但係咁就無se個意思 一係就發明新既電源技術
如果唔係3 4個鐘續航你仲要唔要?

窮人咪用iphone

唔使講咁多
係唔會出嘅

講緊既係se2唔通你用過？
點樣推算出黎我都講晒
跟住你就高高在上咁又反駁唔到
Idog真係一世idog

好L難
佢個Pricing今次已經七出國際
marketing又失敗到一個點
唔同再開多條平Line蝕錢咩

出到SE2 講真，貴返少少都想買

又係傻鳩傻閪再加句屌人老母，連登仔又贏

用電量係mon最多
細mon機咪用少d電囉
你用返xs max個mon黎計？

照你咁講 咁XS 同 XSMAX續航力應該一樣啦
MON細左所以用小左電 點解差左1個鐘續航呢?

其中佢用返5s樣upgrade 下堆chips同cam，加左一gb ram我唔介意用手上既XR去換

5s殻先天缺陷前後鏡都會入塵

轉返4玻璃底+無線充電
其他小升級都收貨